覺唔覺鐵馬尋橋同主題曲都係世界級正？

有劇情又有演技，係都要雞蛋裡挑骨頭嘅咪就係有唐姨囉。
Btw我係武狀元，我係七省拳王，唔係青雞臉！

蟬沒有和唱

也許今天風雨未眠

鋼之鐵馬尋橋

最犀利個位係佢講親情可以恰到好處，唔會肉麻或者覃，成條故事線同節奏都捉得好好

呀

家鄉呀北望~

翻睇都覺得熱血感動

節目巡禮原本打算係元華+元秋+林峰既搞笑武打劇
最後變左橡膠穎

馬明其實做左咁多年 得呢套見得下人
但就因為呢套成日有人以為佢好好戲好懷才不遇

唯一敗筆就係糖姨

個拉車仔心口硬過鋼板

呢套真心好好睇

徒弟仔，第一腳踢死顧汝棠，第二腳踢死顧汝章

當年好能正喎

個陣開始覺得認字特警D戲勁

有冇人記得以前youtube有段鐵馬尋橋op 播到原本鄭嘉穎：啊 個下變左做killer jo

做到入形入格

同佢現實生活一樣
榮德咪係向華強

真係月經

家鄉～～啊～～北望～～

最記得鋼鍊OP畫面夾得番首歌

重睇幾次
勁熱血

帶馬歸槽！

依套係我最後一套追既tvb劇
馬明超撚型

點解馬明唔食住個勢拍武打

當年唐姨冇咁膠仲係pure樣
依家就不了啦

呀！！！！！！

徒弟仔 記得將來用我教你嘅旋風腿 第一腳踢死顧汝棠 第二腳踢死顧汝章

馬明呢套要攞視帝啦
佢同李詩韻襯到

見到標題即刻洗左腦

仲記得嗰時會考照睇大結局

Tbb唔識用佢
根本佢得呢套係做得好
一件頭都只係合格

配到落鋼練呢下好野

帶馬歸槽

嗰陣時日日同啲同學喺學校用鐵沙掌打啲枱同門

Diu我嗰陣都有 好on9

當年讀緊中學
返到學校個個都係到青雞面同帶馬歸槽
馬明d戲仲搶過鄭家穎

馬明咁多套
我覺得乜都曉教頭>小馬>MK sun>>>>>一件頭

放下啦 榮老弟

呢套搶過鄭嘉穎既原因係因為呢套野講就講鄭嘉穎男一 但其實成套劇本係顧汝棠帶起
又係一家之主 結局同旁白又係用馬明收尾
連第一腳都要踢死佢先踢死顧汝章

認同 佢呢套算係代表作

認同呢位留言者所講嘅嘢！馬明做得最好就係鐵馬尋橋嘅顧汝棠，以及一套律師劇入面MK Sun 個角色！ 小馬丶一件頭所謂係佢嘅代表作，只係因為呢2套劇，佢係做男主角啫，同上面嗰2套劇差好遠呀！ 佢仲未拎到視帝，其實係合理㗎！ 有觀眾緣唔代表就點都要俾個視帝佢㗎！

唔計n年前做老豆，鄭嘉穎遲出場，去到第八集先正式認番顧家，頭幾集棠哥做哂大佬，角色又討好，馬明拎到呢個角色仲正過鄭嘉穎有得一人分飾兩角

佢做反派嘅形象同鄭子誠比都唔輸蝕